[連登經濟指數調查]你支持加息嗎?

你支持侵侵唔應該加息既
你支持聯儲要加息既

大家都知道QE神威已完
侵侵商家佬既角度係比較進取養肥左支那十年係時候要食左佢, 推爆佢貨幣食埋佢市場, 黎多次日本蘇聯
聯儲比較保守, 加息儲子彈, 準備下一次熊市 (不過屌你老母, 黑鬼年代應該要加唔加)

特朗普：聯儲局再加息是難以置信
【Now新聞台】美國總統特朗普、白宮貿易顧問納瓦羅和新債王岡立克均認為美國聯儲局本周不應該加息。

美國聯儲局今天將召開為期2天，今年最後一次議息會議，市場預料將加息0.25厘，聯邦基金利率上調至介乎2.25至2.5厘，利率期貨顯示，市場預料本周加息機會率達到七成三，將會是今年第4次加息，議息結果將於美國時間周三下午公布。

過去幾個月多番評擊聯儲局及聯儲局主席鮑威爾加息行動，並且評擊不斷升級的的美國總統特朗普再度在社交網站發文，指美元非常強勁，幾乎沒有通脹，美國以外地區情況混亂，加上法國發生暴動，中國經濟走下坡，聯儲局竟然考慮再次加息是令人難以置信。

幾小時後，美國白宮貿易顧問納瓦羅加大對聯儲局的批評力度，指美國處於零通脹，認為聯儲局周三不應該加息，不加息並不是因為經濟放緩，而是因為經濟強勁增長而沒有刺激通脹攀升，他說若果周三加息唯一理由就是聯儲局要獨立於白宮的影響，證明不受政治壓力，而以這個理由加息是沒有道理。納瓦羅認為聯儲局應該按照局方所說的做法，根據經濟數據表現推進貨幣政策，若果只是隨便說明年將加息3次，這個做法太瘋狂。

有新債王之稱的著名基金經理岡拉克表示，聯儲局本周不應該加息，理由是債券市場正發出聯儲局不應該加息的暗示，又指美國財政赤字於今個經濟周期尾已失控下，聯儲局不應該加息，認為若果聯儲局改變在利率上的措辭，將有助穩定市場。

樓主啱呀 黑鬼碌咗8年根本就好應該加息

只能夠講我受惠加息，供緊樓都係咁話。

加息可以轉投債劵，加息d債劵好似會跌價

得啦得啦
又可以轉食日本米轉食靚油嘛
知你ML好多錢啦
駛唔駛個個POST都提

我每日出唔少post,
你係咪肯定我"個個POST都提" 先？

唔係嘅話我期待聽到道歉。

美國處於零通脹

其實應該係底
冇幾多個日本

其實我想知佢個零通脹點得黎，不嬲公佈都大過2%

【議息前再「兇」鮑威爾】特朗普：唔好再加息！

【Now新聞台】美國總統特朗普、白宮貿易顧問納瓦羅及「新債王」岡拉克均認為，美國聯儲局本周不應加息。

美國聯儲局今日將會召開一連兩日，以及今年最後一次議息會議，市場預期，聯儲局將會加息0.25厘，聯邦基金利率將上調至介乎2.25至2.5厘，根據最新利率期貨顯示，美國本周加息機會達73%，將會是今年第四度加息，議息結果將於美國時間周三下午公布。

過去數月多番炮轟聯儲局及主席鮑威爾加息，「火力」更不斷升級的特朗普，再於社交網站發文，指美元十分強勁，美國幾近沒有通脹，而美國以外地區情況混亂，加上法國發生暴亂事件，以及中國經濟走下坡，聯儲局竟然考慮再次加息，令人難以置信。

數小時後，納瓦羅幫手「助攻」，指美國正處於零通脹，直指聯儲局不應加息，原因並非經濟放緩，反而是經濟強勁增長，未有刺激通脹攀升，他又指，若今次議息會議宣布加息，唯一理據是聯儲局要展示其獨立性，不會屈服於於白宮的政治壓力，然而，這並非加息的理據。

納瓦羅認為，聯儲局應按照局方所指的做法，因應經濟數據表現推進貨幣政策，若貿然說明年將會加息三次，做法實在太瘋狂。

此外，岡拉克亦指出，聯儲局本周不應加息，原因是債市正釋出聯儲局不應加息的訊號，並指在美國財赤於今個經濟周期末已失控下，聯儲局不應再加息，他又稱，若聯儲局改變對利率看法的措辭，將有助穩定市場。

煩唔撚煩
咁你望加多D啦

點解會受惠 解釋下